有冇人可以話我知點解咁撚多垃圾片上YouTube 熱門

又大陸綜藝又藍絲柒片
有冇人話我知咩事發生

呢幾年好多大陸網紅都入哂YouTube

集團式的農場經營。
自然有大量自動化嘅拖拉機去推。
加上真係有好多人冇腦的。現實是殘酷的。

其實可唔可以香港人整返嗰app岀嚟代替YouTube?

邊到搵個大老細出糧比班 網絡創作者

Youtube熱門不嬲劣 不過宜家好多廢佬廢中得閒冇事上變得更劣咁解

[YouTube 戰線，半突發] 要求Google炒現任YouTube CEO

推

推推

果堆大劣片 我全部禁晒無興趣

見撚到啲thumbnail排字就眼火爆

大陸用手機海刷熱門，原理同app store一樣，大陸垃圾game一上即刻排第一

但真係望見就躁
仲有啲娛樂廢片
抗爭抗左去邊呀大家

thanks
呢個有必要
唔知幾搞個黃標出嚟
所有出片內容都要審查
嚴重影響創作自由

以前頭5都係抗爭相關嘅片嚟
大家做咩

我仲成日見到bilibili 個臭雞跳舞廣告

叫google搞掂youtube啲管理層有冇得諗

全部㩒"不要再推薦此頻道"
屌撚爆個algorithm

大陸翻牆vpn去香港ip

犯晒支那網絡安全法都唔捉

舉報實際啲

主席講嘅就係硬道理

有冇人係YouTube 睇到大紀元退黨保平安廣告?

試下推動下香港本土youtube channel